肥婆食狗肉，狗食肥婆屍

肥婆食狗肉，狗食肥婆屍。
肥婆何其多，終日嚼不停。

又開post鬧我

冇呀

老婆咁瘦，點會鬧呀